有無方法直接係八達通個db到拎交易記錄落黎？

小弟想寫個app記錄每個月嘅支出
包括八達通 電子錢包例如支付寶
每日做個update 睇下每日洗幾多錢

如題
點樣可以電腦直接拎到record落黎

諗頭唔錯
不過要八達通果邊授權你咁做

要佢授權比個api你access
不過諗下好喇 八達通公司咁仆街一定唔會比你

實俾，但你要畀八皮嘢佢

不如問下有冇銀行會開個api俾你查任何account 嘅transactions

money lover好似得 未過要付費版先得

其實外國係有，有啲third party理財app係support connect去銀行攞某啲data

課金買api

咁樣呀？

lm

咩app

以我所知無論係 查數機 八達通App 還是 PC讀卡機 所讀嘅交易紀錄都係卡入面儲存嘅最近十次交易
八達通並無開放任何電子查詢渠道
如果要的話就要畀錢叫佢gen

所以要讀都應該係從卡讀
而且要定期讀 超過十次洗走咗嘅紀錄就讀唔返

然而唔同餘額 交易紀錄屬於加密資料
未被受權下直接用nfc讀係讀唔到的
相信要hijack 讀卡程式先得
例如偷睇PC讀卡機嘅傳輸數據就有可能做到

Lm

咩apps黎？

wow 留個名先

seed呢屌你

係都bitcoin la

用八達通app/card reader拎data

香港有份

得citibank?